[{"question": "https://www.zhihu.com/question/59972560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59972560/answer/172268189", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u5f53\u7bee\u7403\u5b9d\u8d1d\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171975657", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172434640", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26589039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26589039/answer/172440859", "content": "\n\u5916\u4ea4\u9ed1\u8bdd\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172819702", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172824436", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39922893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39922893/answer/172502231", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8fdf\u66ae\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/172102345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42804614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42804614/answer/171908103", "content": "\n\u53bb\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u6709\u4ec0\u4e48\u653b\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33540315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33540315/answer/172213735", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u7684\u8d22\u52a1\u6570\u636e\u9020\u5047\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/172410478", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29932056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29932056/answer/172223231", "content": "\n\u9519\u8fc7\u4e00\u4e2a\u597d\u59d1\u5a18\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39317635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39317635/answer/172344037", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u7279\u65af\u62c9\u8f66\u4e3b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60128188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60128188/answer/172725823", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u672b\u65e5\u79cd\u5b50\u5e93\u88ab\u6df9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/172802460", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/172194133", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50532957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50532957/answer/172348372", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u53ef\u4ee5\u4fdd\u5f97\u4f4f\u65b0\u7586\u5374\u4fdd\u4e0d\u4f4f\u8499\u53e4\uff1f\u4ec5\u4ec5\u56e0\u4e3a\u7f3a\u5c11\u4e00\u4e2a\u5de6\u5b97\u68e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25550735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25550735/answer/172474461", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50cf\u300c\u5b89\u975e\u4ed6\u547d\uff0c\u5982\u662f\u6211\u95fb\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u65e0\u60c5\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172827961", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57556017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57556017/answer/172631693", "content": "\n\u6211\u4eec\u80fd\u62b5\u8fbe\u7684\u300c\u4e16\u754c\u5c3d\u5934\u300d\u7a76\u7adf\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/172047960", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60083106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60083106/answer/172127681", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5d14\u6c38\u5143\u5bf9\u5fae\u535a\u4e0a\u7528\u6237 @\u8bc4\u8bba\u5458\u674e\u94c1 \u4ea1\u59bb\u7684\u653b\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/172102364", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444211/answer/172249329", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6069\u6765\u7684\u5916\u4ea4\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60077869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60077869/answer/172340411", "content": "\n\u5f88\u591a\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5bb6\u5883\u5e76\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8868\u73b0\u5f97\u5f88\u7231\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58903331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58903331/answer/171862385", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u4e2d\u6700\u7f8e\u597d\u7684\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60075095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60075095/answer/172113638", "content": "\n\u521a\u5f00\u59cb\u63a5\u89e6\u79d1\u7814\u7684\u4eba\u5e38\u89c1\u7684\u9519\u8bef\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60147650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60147650/answer/172870670", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u519c\u4e1a\u94f6\u884c\u9655\u897f\u5206\u884c\u7684\u56de\u6c11\u4e13\u7528\u996e\u6c34\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/172059169", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171888919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24330721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24330721/answer/171024257", "content": "\n\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a\u770b\u8138\u7684\u4e16\u754c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/170913758", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/171340188", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36523663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36523663/answer/133454775", "content": "\n\u770b\u5230\u4e24\u4e09\u5c81\u7684\u5c0f\u5b69\u8d70\u8def\u5f88\u53ef\u7231\uff0c\u60f3\u4e00\u811a\u8e22\u98de\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25006108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25006108/answer/172502217", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u76f8\u53ef\u6015\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26540520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26540520/answer/171584873", "content": "\n\u85cf\u5357\u95ee\u9898\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89e3\u653e\u540e\uff0c\u4e2d\u5370\u6218\u4e89\u4e2d\u56fd\u5f97\u80dc\u5374\u53c8\u5728\u5f53\u65f6\u201c\u653e\u5f03\u201d\u4e86\u9886\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/171834470", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45177044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45177044/answer/172180133", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u9882\u300b\u4e09\u89c2\u5230\u5e95\u6b63\u4e0d\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60044384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60044384/answer/172877474", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u6240\u79ef\u7d2f\u7684\u7f16\u7a0b\u77e5\u8bc6\u5728\u5341\u5e74\u540e\u5c06\u6709\u591a\u5c11\u53d8\u5f97\u6ca1\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172053705", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171513645", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171702290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53961460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53961460/answer/137455434", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c71\u5be8\u4ea7\u54c1\u4fae\u8fb1\u4e86\u6d88\u8d39\u8005\u7684\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21934162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21934162/answer/172370651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u91cc\u53e4\u4ee3\u8c6a\u6770\u559d\u9152\u90fd\u70b9\u719f\u725b\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60095770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60095770/answer/172381629", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 200 \u5143\u4ee5\u5185\u770b\u8d77\u6765\u9ad8\u7aef\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36037775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36037775/answer/171788893", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u79bb\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u6700\u8fd1\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172091500", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60077869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60077869/answer/172323658", "content": "\n\u5f88\u591a\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5bb6\u5883\u5e76\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8868\u73b0\u5f97\u5f88\u7231\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28357677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28357677/answer/171112935", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u953b\u70bc\u53ef\u4ee5\u6539\u5584\u8116\u5b50\u524d\u503e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34893694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34893694/answer/172200968", "content": "\n\u4e00\u53ea\u813e\u6c14\u597d\u7684\u732b\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/172426477", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171815557", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171909912", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444211/answer/172197609", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u6069\u6765\u7684\u5916\u4ea4\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24435233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24435233/answer/172126331", "content": "\n\u300c\u4e2d\u56fd\u670913\u4ebf\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u8d8a\u5d1b\u8d77\uff0c\u6211\u4eec\u5c31\u4f1a\u8d8a\u6ca1\u996d\u5403\u2026\u300d \u662f\u5965\u5df4\u9a6c\u8bf4\u7684\u5417\uff1f\u662f\u76f4\u8bd1\u8fd8\u662f\u610f\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60080667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60080667/answer/172174475", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7ed9\u6301\u5200\u5165\u8bfe\u5802\u7684\u6821\u5916\u4eba\u5458\u9f99\u6c5f\u8c6a\u5317\u5927\u7f51\u5173\u548c\u533f\u540d\u53d1\u5e16\u5973\u751f\u4e2a\u4eba\u4fe1\u606f\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/171985106", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u88ab\u300c\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27286632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27286632/answer/172543701", "content": "\n\u905b\u732b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59844919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59844919/answer/172497150", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u73b0\u4ee3\u65e5\u672c\u4eba\u7a7f\u8d8a\u52301930\u5e74\u4ee3\u65e5\u672c\uff0c\u5982\u4f55\u907f\u514d\u592a\u5e73\u6d0b\u6218\u4e89\u7684\u5931\u8d25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37878656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37878656/answer/172346150", "content": "\n\u4f60\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u89c1\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u535a\u58eb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39004511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39004511/answer/105793404", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5343\u4e07\u522b\u78b0\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44004717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44004717/answer/171721053", "content": "\n\u9ad8\u4e2a\u5b50\u7684\u5973\u6027\u9002\u5408\u7a7f\u5236\u670d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59595588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59595588/answer/170730558", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40523166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40523166/answer/170841776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c01\u5efa\u8ff7\u4fe1\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u5374\u6709\u4e00\u5b9a\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59959860", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59959860/answer/172130162", "content": "\n\u5728\u4eb2\u5bc6\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u5177\u300c\u5b89\u9759\u4e14\u514b\u5236\u300d\u7684\u6027\u683c\u7279\u5f81\u8005\u662f\u5426\u66f4\u6613\u906d\u4e0d\u516c\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/171678460", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59409967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59409967/answer/171846328", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7684\u8f85\u5bfc\u5458\u6389\u6c34\u91cc\u4e86\uff0c\u4f60\u6240\u5b66\u7684\u4e13\u4e1a\u80fd\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59652384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59652384/answer/172734877", "content": "\n2017\u5e745\u6708\u6709\u6ca1\u6709\u6709\u5173KIC 8462852\u7591\u4f3c\u6234\u68ee\u7403\u7684\u6700\u65b0\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52754655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52754655/answer/132017539", "content": "\n\u533b\u9662\u80fd\u5426\u7ed9\u624b\u672f\u5ba4\u88c5\u73bb\u7483\uff0c\u4fbf\u4e8e\u60a3\u8005\u5bb6\u5c5e\u89c2\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/158282185", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20355690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20355690/answer/170123495", "content": "\n\u300c\u4e00\u5468\u4f11\u606f\u4e24\u5929\u300d\uff0c\u8fd9\u79cd\u5236\u5ea6\u662f\u600e\u4e48\u786e\u7acb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60036306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60036306/answer/172381421", "content": "\n\u91d1\u6b63\u6069\u662f\u5f53\u4eca\u5168\u4e16\u754c\u6700\u6210\u529f\u768480\u540e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34893694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34893694/answer/170980568", "content": "\n\u4e00\u53ea\u813e\u6c14\u597d\u7684\u732b\u6027\u683c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59978491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59978491/answer/171980320", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u4f7f\u6050\u6016\u6545\u4e8b\u6050\u6016\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20365338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20365338/answer/171462428", "content": "\n\u8bfb\u535a\u58eb\u6216\u8005\u62ff\u5230\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\u4ee5\u540e\u7ecf\u5386\u548c\u611f\u53d7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46549229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46549229/answer/172447932", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u53d1\u56fd\u96be\u8d22\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24883699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24883699/answer/172090017", "content": "\n\u5973\u751f\u4eec\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\u62cd\u88f8\u4f53\u5199\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56168289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56168289/answer/170959137", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u65f6\u95f4\u7684\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60121606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60121606/answer/172556293", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d3e\u8dc3\u4ead\u8f9e\u4efb\u4e50\u89c6\u7f51\u603b\u7ecf\u7406\u3001\u4ecd\u4efb\u8463\u4e8b\u957f\uff0c\u6881\u519b\u63a5\u4efb\u603b\u7ecf\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21652748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21652748/answer/172261262", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u5973\u5b69\u600e\u4e48\u907f\u514d\u88ab\u8001\u7537\u4eba\u8bf1\u9a97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40319568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40319568/answer/86082103", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u5fae\u535a\u53d1\u5e03\u7684\u957f\u5fae\u535a\u300a\u597d\u597d\u8fc7\u65e5\u5b50\uff0c\u6536\u8d77\u5c11\u5973\u5fc3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60077869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60077869/answer/172373404", "content": "\n\u5f88\u591a\u5c0f\u7c89\u7ea2\u5bb6\u5883\u5e76\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8868\u73b0\u5f97\u5f88\u7231\u56fd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171886645", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172795948", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60065994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60065994/answer/171891949", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u9632\u751f17\u5e74\u6682\u505c\u62db\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60078529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60078529/answer/172557261", "content": "\n\u300a\u6b22\u4e50\u98822\u300b\u4e2d\u5e94\u52e4\u60f3\u627e\u4e2a\u5904\u5973\uff0c\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60007245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60007245/answer/171272710", "content": "\n\u600e\u6837\u7ed9\u82e5\u742a-\u6708\u77f3\u8fd9\u79cd\u4ea7\u54c1\uff0c\u521b\u4f5c\u4f18\u79c0\u7684\u5e7f\u544a\u6587\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36976624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36976624/answer/171546045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u771f\u7684\u5f88\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59733933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59733933/answer/169063944", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u67d0\u5c0f\u5b66\u751f\u6709\u611f\u60c5\u5730\u6717\u8bfb\u5218\u80e1\u5170\u727a\u7272\u6bb5\u843d\u65f6\u52a8\u60c5\u800c\u6d41\u6cea\uff0c\u5176\u4ed6\u540c\u5b66\u5374\u5728\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36190651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36190651/answer/171277662", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7a7a\u8033\u6c49\u8bed\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27404116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27404116/answer/169920026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u516c\u52a1\u5458\u52a0\u85aa\u8fdf\u8fdf\u96be\u4ee5\u5b9e\u73b0\uff0c\u800c\u90e8\u961f\u52a0\u85aa\u5374\u5341\u5206\u987a\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52821116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52821116/answer/156427032", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e00\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59982668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59982668/answer/171258606", "content": "\n\u6b22\u4e50\u9882\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c11\u96c6\uff0c\u738b\u67cf\u5ddd\u5728KTV\u91cc\u548c\u5ba2\u6237\u63d0\u5230\u6a0a\u80dc\u7f8e\u7684\u5bb6\u5ead\u60c5\u51b5\uff0c\u8bf4\u5230\u6a0a\u762b\u75ea\u7684\u7236\u4eb2\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60014902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60014902/answer/171428085", "content": "\n\u575a\u679c Pro \u73bb\u7483\u540e\u76d6\u70b8\u88c2\u7684\u539f\u56e0\u662f\u8bbe\u8ba1\u95ee\u9898\u8fd8\u662f\u52a0\u5de5\u5de5\u827a\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45083427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45083427/answer/171905799", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u4eba\u5b81\u613f\u5355\u8eab\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u964d\u4f4e\u8981\u6c42\u53bb\u5ac1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30095244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30095244/answer/166092543", "content": "\n\u5750\u6708\u5b50\u5230\u5e95\u79d1\u4e0d\u79d1\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60075095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60075095/answer/172008100", "content": "\n\u521a\u5f00\u59cb\u63a5\u89e6\u79d1\u7814\u7684\u4eba\u5e38\u89c1\u7684\u9519\u8bef\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50339854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50339854/answer/153186511", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u5c0a\u656c\u7684\u5927\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171572584", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23716220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23716220/answer/171920226", "content": "\nSubway\uff08\u8d5b\u767e\u5473\uff09\u662f\u5065\u5eb7\u98df\u54c1\u5417\u53ef\u4ee5\u5e38\u5403\u5417\uff1f\n"}]